一路食牛仔安格斯 一路嘰嘰聲咁對住m記仔笑 真係享受～～～～

今日咁都倒跌 真係嘰一聲笑到屎汁都泌埋出黎

即刻沖去m記笑啖渴飲牛仔安格斯

一路食一路問d職員仲牛唔牛 仲沖唔沖天

熊軍萬歲！！！

媽咪麵買牛

有得食好食
遲下屎都冇得你食

雞翼呢

個餐幾貴吓

麵哥

四十幾蚊
支拿金供門食水愈黎愈深

嚇我唔到 25408未賣

你隻PUT唔係諗住翻到家鄉嘛

牛？
邊撚到牛呀？
睇過

幾有創意，今次有圖，唔通有加乘效果

暫時希望番到一半

金供門? 興奮到字都打錯

飲管都唔拎

原來叫金拱門 一直以為叫金供門

驚俾環保撚影相上fb批鬥

大dodo又救市

麵神買牛

呢排好熱氣

用麥記app叫平3蚊呀

熊軍暗號：25408

麵仔隻町下個月一定賺

隻野

俾你唱到成個連登都知啦

買左牛 仲有圖
但撐熊
咁姐係點
遲join唔識解讀...

Dodo買牛

大dodo 買牛 明白哂

飲汽水走筒

麵仔買牛

Cowboy like that😡

好明顯面仔食牛大家識做啦

問君曾買幾多牛？
不沽貨自難平

食牛肉有幾奇 隻put未走仲係撐熊

屌你出少聲得唔得，$395沽左QQ

係咪輸到傻咗？

仆街啦聽日實升幾百

臭麵一招積 鳩屎到

面神串串貢

聽日牛

即係證明熊軍疊馬

話撚咗你唔會放隻put，等變牆紙啦

面神

笑撚左 麵麵又救市

今次面仔擺明買牛喎

牛逼

想沈埋月供股

一路睇呢個post 一路陰陰嘴笑

大熊軍 666

夜期即彈。
睇怕都要平咗張淡。

去呢間m翻嚟閉路，偷窺下麵仔個真面目先

如果熊市你會食咩

.....

一路食一路熊熊哈
嗰個就係佢

麵麵有暗示

熊 熊 哈

即係點呀麵仔？

睇完呢個post 29800不死牛 穩了

大dodo隻put依家點

Dodo

好唔好食

大dodo

佢買牛 = 熊過

即係繼續升

買牛

25408買時一毛，宜家一仙，都唔明有幾high

今朝升果下放晒
熊軍萬歲

大dodo 呢個操作又買牛又食牛
點捉

嚴格黎講麵仔係食牛，寓意牛軍收皮

大熊市正式開始

雞翼係10分既話

我俾佢七分

麵仔一定係聽左鄭少秋嘅香港料理

但係大do do 既put未走啊
都應該係升

即刻落樓買牛仔安格斯放過夜

大dodo 又收左錢開post? 你都搵唔少

M記？

夜期暴跌，麵仔燈力盡失

升又中跌又中
冇得輸

學沈大師咁玩開2瓣係唔要得架喎

好正呀！
大都督

大dodo食左沙嗲牛面做早餐未

傻仔麵又救市 有咩表示
你越睇跌個市越升俾你睇

仲熊唔熊

買牛又食牛
買2邊可恥

V彈！有無嚇到屎汁都喼埋出嚟

個包咁靚既

ready

出親post跌都變升